點睇正苦係疫情中既措施？

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

你的老尾巴又是“費爾南多”
向某人諮詢
您為什麼不將自己的名字更改為“不知道”

您是老式的，多麼低劣的帖子，
我在成年紀念日向人們徵求意見，所以我什至不願大家討論
你有什麼建議嗎？您到處都是土壤氣味，例如扭曲，開放扭曲和掩埋，沒有什麼值得討論的話題
我不想談論自己的情況，我會放開自己的屁股，在扭線後離開。
您也可能會扭傷並受到打擊[請注意]。只是說說[標題]
我張貼了下面的圖片，媽媽

向某人徵求靜府的建議，並成為徒

你媽媽的雞巴逃了-我不知道
您無法回答所有問題

他回答並繼續推動舊帖子並寫了5p
答案不足以成為一個人，沒有貢獻

宋日非常忙，以至於極度嗜睡。
為什麼不花時間研究和改善您的大腦？

另幾次填寫
費爾南多我的小便和你媽媽

ك القديم هو "fernando" مرة أخرى
اطلب من شخص ما النصيحة
لماذا لا تغير اسمك إلى "fer-don't know"

أنت من الطراز القديم ، يا له من مشاركة منخفضة الجودة ،
اطلب من الناس النصيحة والمشورة في يوم Cheng Nian ، لذلك أنا حتى لا أقدم للجميع للمناقشة
هل لديك أي اقتراحات؟ أنت مليء بعطر التربة مثل التواء ، التواء المفتوح والدفن ، لا يوجد موضوع ذو قيمة للمناقشة
لا أريد أن أتحدث عن موقفي الخاص ، سوف أترك مؤخرتي وأغادر بعد التواء موضوع.
قد تتعرض أيضًا للالتواء والضرب [يرجى تقديم المشورة]. فقط تحدث [مثل العنوان]
لقد نشرت الصورة ادناه يا امي

اطلب من شخص ما النصيحة من قسم Jing ، وأصبح رجل عصابات

ديك والدتك فر- لا أعرف
لا يمكنك الإجابة على جميع أسئلتك

أجاب واستمر في دفع المنشور القديم وكتب 5P
الجواب لا يكفي أن تكون إنسانًا ، فلا تساهم

كان سونغ ري مشغولاً للغاية لدرجة أنه كان خاملاً للغاية.
لماذا لا تأخذ الوقت الكافي للدراسة وتحسين دماغك الميت؟

آخر تعبئة عدة مرات
fernando قضيبي والدتك

あなたの古いしっぽは再び「フェルナンド」です
アドバイスを求める
名前を「知らない」に変えてみませんか

あなたは昔ながらの、質の悪い投稿です。
チェンニアンの日に人々に助言や助言を求めるため、誰もが話し合うことはできません
ツイスト、オープンツイスト、埋設などの香りのよい土壌でいっぱいで、議論の価値のないトピック
私は自分の立場については話したくないので、お尻を撫でて、話題をひねった後に去ります。
曲がったり殴られたりするかもしれません[アドバイスしてください]。
下の写真を投稿しました、あなたのお母さん

ジン部門からアドバイスを求めて、ギャングになる

あなたのお母さんのディックは知らない
すべての質問に答えることはできません

回答して、古い投稿をプッシュし続け、5Pと入力しました
答えは人間であるためには十分ではないので、貢献しないでください

ソンリはとても忙しかったので、彼はとてもアイドルでした。
時間をかけて勉強し、死んだ脳を良くしてみませんか？

最後に複数回埋める
フェルナンド私のディックあなたのお母さん

成年紀念日

想知get don’t know 去左邊？

Fer*